檸茶定奶茶？

檸茶
奶茶

駌鴦